.TH "myImage" 3 "Dimanche 15 Janvier 2017" "project" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
myImage \- 
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
\fC#include <openImg\&.h>\fP
.SS "Champs de données"

.in +1c
.ti -1c
.RI "MLV_Image * \fBimg\fP"
.br
.ti -1c
.RI "char * \fBfimg\fP"
.br
.ti -1c
.RI "char \fBext\fP [3]"
.br
.ti -1c
.RI "int \fBTAUXERREUR\fP"
.br
.in -1c
.SH "Documentation des champs"
.PP 
.SS "char ext[3]"
extension qtc ou gmc 
.SS "char* fimg"
image perso 
.SS "MLV_Image* img"
une image exterieure 
.SS "int TAUXERREUR"
TAUX ERREUR de base du traitement de l'image 

.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour project à partir du code source\&.
